其實德國屠殺猶太人有可能係作出黎

屌 南京大屠殺連登仔都話有機會係作嫁啦
當年德國做過咩都係一個疑問
歷史係由勝利者所寫
大和民族同日耳曼民族咁高質
簡單係香港人榜樣典範
點會做呢d野先？

德國贏左?
我唔知既

傻咗？
猶太人根本唔存在
作出黎ga猶太人
咪撚睇咁多聖經呢啲fairy tales啦

南京大屠殺字面主觀，宜用南京事件取而代之

Remember the six gorillion goy!!!

納粹屠猶就有晒集中營, 有晒證據

「南事大屠殺」就所有相都被證明為假造

偷換概念其實係無義意, 定係只為信而信？

南京城戰前係20萬人, 點殺到30萬人？

你教下我？

南京城戰前有20萬人係作出黎

南京城戰前有20萬人係當時人口調查紀錄
參戰各方都無爭議

我就係話個當時人口調查記錄係作出黎

根本你自己未親眼睇過就信而為真係一件好on9 既事

你信唔信有空氣

如果我話呢一條問題唔係問題,咁我呢一條問題仲算唔算係問題?

正想開呢個po

你可以開 其實地球人上過月球係作出黎
鬼佬大把理論

呢個世界咁多屠殺
係得猶太人本身強勢
完左件事之後可以成鳩日叫春拍電影提完又提
煩撚到仆街